突發 4大荔枝角發展商表態！

泓景匯：長實+信德
除非有搜查令，如果唔係唔俾入。

昇悅商場：新鴻基
要叫部門阿頭去問清楚佢哋入嚟嘅原因。

Aeon 荔枝角店：業主恆隆
如果示威者或者警察嚟到呢一邊嘅話，閘會閂埋淨係比碧海藍天住戶入。

宇晴匯：長實
如果佢有職務嘅話都阻唔到佢入嚟，因為係阻差辦公。

平台唔係共通既咩

長實